# Форум
###Авторизация
На данной странице находятся поля ввода логина, пароля и кнопки войти и регистрация. 
При нажатии кнопки регистрация пользователь попадает на страницу регистрации. 
При нажатии кнопки войти происходит проверка корректности логина и пароля.
В случае корректности – происходит переход на главную страницу авторизованного пользователя, в противном случае – ошибка.

###Регистрация
На данной странице находятся поля ввода логина, имени, фамилии, пароля, подтверждение пароля и кнопка регистрация. 
Необходимо проверять поле логина на уникальность, для пароля должна быть проверка на кол-во символов (не менее 8) на присутствие хотя бы одной цифры, строчной буквы, заглавной буквы и символа (из !@#$%). 
В случае корректности всех заполненных полей, происходит регистрация нового пользователя и переход на страницу логина.

###Главная страница авторизованного пользователя
На данной странице расположен список тем форума и кнопка создать тему. Темы отсортированы по дате последнего сообщения в них. 
При нажатии на тему, происходит переход на страницу этой темы. 
При нажатии кнопки создать тему, выводится окно с вводом названия и кнопками создать и отмена. 
При нажатии кнопки создать – происходит создание темы и переход на страницу этой темы. 

###Страница темы
На данной странице расположены сообщения пользователей, отсортированные по дате добавления. 
Каждое сообщение содержит имя пользователя и текст. 
Внизу расположено поле ввода сообщения и кнопка отправить.

###Разграничены права доступа (админ, обычный пользователь). 
Обычный пользователь может создавать темы, писать сообщения в темах и удалять свои сообщения.
Админ в дополнении к правам пользователя может удалять темы и сообщения любых пользователей.
Пейджинация на странице с списком тем и на странице темы. 
